有冇同我一樣all in咗ark覺得好安心？

果種感覺係好奇妙
日日都唔洗睇
因為你知道佢地好抗跌
升市一定唔會令你失望
冇炒股果種大起大落 例如pltr
我只係期望緊長揸十年後
可以升到$1000以上
好似btc條友39歲就可以退休
利申: all in ARKG

富途牛牛 拉

防守型30% ARKG 30%ARKK
進攻型40% TSLA
進可攻，退可守

Why not TSM

因為無晒CASH

感覺很安全

all in tsla/tsm la

通常有呢d post之後就.....

紅太陽

防守型有啲咩

早2年買睇下仲講唔講得出呢d野

我已經將arkg定義為進攻型
原來你只係防守

arkx

一出即買

122% 有料